翡翠拉麵小籠包話唔歡迎黑衫喎

認住條柒頭啦
講好咗罷食就唔好食

咁佢應該都唔似老闆

衛生同消防情況如何

再見，唔食了

有咩問題，又唔係冇其他選擇

有無賣酒

經理仔

垃圾店 推

邊間分店

收到

報咗食晏先

其實呢間野真係好嗱渣
啲擔擔麵成日都開咗水溝咗嘢
啲味怪怪地

先報食環
後報消防
三報酒牌

即係其實呢D職員到底係咪戇鳩到要咁樣倒自己米。

九龍灣

一齊著黑衫去打下招呼

唐氏樣……

邊間分店，google map唱好佢

bye

大家除衫入去囉
舖頭又唔係自己 咁撚護主把撚咩

有無咁想食呀
佢玩野咪擺食囉 佢老味

好多藍絲智商低到核爆
佢地真係深信示威者係出黎搞破壞所以成日先會出現有示威就落閘既畫面
但其實冇狗既話根本唔落閘都冇示威者會破壞佢地舖頭

冇食過

咪係
間野又難食又貴

推

垃圾......

間野D小籠包好鬼難食
不嬲都罷食緊

佢大鑊鳥

哦 咁唔食囉

靠香港人成名既鋪頭背棄香港人

咪撚食， 行過唱衰下先

本身依間已經係黑名單入面

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

點解無片睇
真可惜

全部分店都唔食

一齊OpenRice 食評

留名等睇佢比人割

要比人炒了

仲有咩餐廳可以食？

打狗！ 救人！

其實間野好難食 價錢又貴份量又少

唉，又唔洗食了

現場有人拍片
推到有人upload

佢啲野比狗食 唔係比人食

好擔心呢間嘢嘅食物衞生程度唔合乎法例

依間本身都係垃圾泥 本身都唔食

成個傻鳩樣出曬黎

執笠啦屌你老母

請問邊間？
我日日著黑衫去開解佢

屯門？

食環

唔食囉
都罷食開 唔差在你呢間

有冇邊間好介紹
之前好鐘意呢間d小籠包
而加唔撚食了

見過厨房有老鼠

ok唔食了～

職員仔代表公司趕客
咁我地咪唔食囉

Bookmark 左好呀

九龍灣分店

可能想返工無客

分店，名，投訴。
睇下你公司唔歡迎你定你唔歡迎黑衫

係咪可以book位

大佬呀
唔是黑色衫就白色衫啦
唔好咁痴線啦

公道d學支共
一係炒佢，一係罷食
老闆自己揀

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

挑！
好撚正咩間野？
又唔是平仲要！

大撚把中囯游水客幫襯
慢慢等啦由佢

搵條垃圾企岀黎托咩

本身都覺得d野幾好食,而家不了

仆街，我全屋得黑衫，又一間鋪頭冇資格入去食啦
BYE BYE 垃圾餐廳

成個飲食集團黎，好多唔同名食肆

選擇困難症患者表示，以後揀食飯可以少個選擇
多撚謝曬

看圖作文？

有幾間分店, 唔係幾開胃

平時成日食 以後唔食了

親共 vs 真愛港商店地圖

閱

好呀 以後唔撚食

間野好難食

可以點舉報

屌捉到幾時啊
今日周街行
10間鋪頭九間請新移民
蝗民反對示威者都唔係新聞

三罷入面嘅罷消費大家咁快唔記得
唔好攞錢去買野
先係最大保障

我想話畀你條死肥撚聽，好撚難食呀

1823幫到你

齊齊著黑衫係佢門口等位
我係想食既見到咁多人排隊就唔撚想等喇

ok
肥佬你講既

呢條友拒絕得客幫襯即係話到事啦

又其實間嘢真心唔好食
做嘢陪外國人食過，真係樣樣都勁難食

中立都唔好幫襯
講明撐示威者先去幫襯

呢間嘢咁普通又貴

呢間嘢本身已經難食到仆街

咁耐以黎有邊間鋪爛過一塊玻璃？

收到 唱開佢

Ok bye bye

屌你老母唔撚會再食

啲職員可能鬼嚟 幫手倒佢米

佢係老細咩

間野在香港有14間分店

新加坡資本嚟

有冇人食完肚痾？
洗唔洗call食環搞搞佢

罷食更新：
翡翠
吉野家
華星冰室
紅磡冰室
名人冰室
富臨
大喜屋

唔食你 我又唔會餓死嘅

打份工打到佢咁既樣

祝佢好運啦

食環署見

本身已經難食到極點，勁多年無食
想罷食都無得罷

尖沙咀華嫂

垃圾

味精到不行，食過一次only

入去坐坐坐

以前好鍾意食 要罷食了

屌你之前都幾鍾意食
依家收皮啦

Ok 罷食
個老細多得呢啲員工唔少

藍絲真係有樣睇
睇下佢又蠢又柒

收到

罷食更新：
翡翠
吉野家
華星冰室
華嫂冰室
紅磡冰室
名人冰室
富臨
大喜屋

翡翠拉麵小籠包早幾年已經俾LV 收購左

如果要罷食呢個集團（美心）所有食肆 真心好難
根本行去邊 都有佢旗下餐廳

補充德福入面

以後唔會再食

好在, 不嬲唔食垃圾..

本身間店都好似冇人咁 都唔慌好食得去邊喇

唔理, 佢既立場就係公司立場

炒左先,不過炒完都唔L食

有腦既就唔會做藍絲啦

間野俾LV 收購左

呢間野既野貴到....

間野食屎

多次入選《米芝蓮》推薦食府的翡翠拉麵小籠包，母公司翡翠飲食集團獲奢侈品牌LVMH垂青，以1億美元（約7.75億港元）收購逾九成股權，並鋪路上市。LV再次殺入飲食界，有意把系內名酒帶入餐廳，並把小籠包推廣到中東、歐洲地區。
全球經營114家餐廳
翡翠飲食集團總部位於新加坡，由港人葉耀東在1992年接手經營。新加坡傳媒《Business Times》報道，LVMH透過旗下基金L Capital Asia，以1億美元收購翡翠飲食集團逾九成股權。現年65歲的葉耀東解釋，賣盤主因是「年紀大」難以把集團帶到新階段。
在70、80年代，葉耀東在香港經營半導體、鐘錶等生意；隨着本港工業息微，他轉戰星洲擺脫「廠佬」味，以1,000萬元買入當地「翡翠酒家」，並發展成擁有114家分店的跨國飲食企業，在韓國、日本、美國等地皆見足跡，去年收入達15.4億元。
其中，香港開設翡翠拉麵小籠包、面面圓、翡翠雲臺等共21間餐廳，主打上海及潮州菜式。2009年至2013年間，餐廳連續4年入選《米芝蓮》推介食肆。

898

LVMH

呢間垃圾

未食過亦唔會食

因為藍屍根本無出來現場睇過真實場面,日日比CCTVB洗腦

全線罷食啦

邊間？

推，罷食

大老細係LV

入去坐下好啦 唔啱食咪走囉

轉左起點

我都冇話要食狗糧
真是荒謬看得自己這麼高

罷食，再見

連鎖店黎
食上海野

一係炒左佢
一係香港人擺食

無食過連罷食既機會都無

推撚爆佢啦，又多間唔撚洗食

哦

你唔歡迎
咁我地咪唔食囉

好！無問題 以後都唔講

罷食

陣間打去投訴佢

bye 快d執

個樣都衰過人

本身唔是blacklist咗呢間野咩

之前好似有手足話5/8請假被經理捉

以後都唔食

元朗嗰間食物有曱甴

啱呀，着住制服即係代表公司啦
香港人又可以食少一間垃圾公司

推啦

翡翠拉麵小籠包根本就係親共
利申: 識入面高層

ok

1823

Push

再見 執粒啦

入罷食名單

銅鑼灣d小食店唔落閘
不知幾好生龍

pish

旗下仲有咩舖？全部抵制

有名你叫啦 英文係
Crystal Jade LA MIAN XIAO LONG BAO

報食環

Ok 叫晒全家罷食

Lm

Pish

食少間

再見

寫入小氣簿

係，個湯底又稀又酸
要拎花生醬自己教番個味
你話係咪on9

咁要公司回應下啦 你員工係代表公司立場講依句野定係自把自為自己鳩噏啦

推。

唔緊要呀，我而家宣布佢會永遠少左我呢個客

罷食 bye

好似LV 買左？

屌你啦仆街

唔食

只要投訴夠多，扣夠分就唔使開工

有冇巴打同我一樣上次食完返屋企柯左好耐？係時候打比食環check check佢地衛生

我唔會食

佢啲面色灰到好似就嚟死咁嘅

行得出黎就代表佢公司架啦

永久罷食
祝佢早日被炒

又貴又難食

上汐野`黎講佢都算係難食果間

呢條友唔係老闆啦，食物質量一般啫

去圍佢啦

又貴又唔好食，食屎聽執啦

無食過 以後唔食

人蠢有樣睇

宜家d食肆真係on99
連自己服務既顧客層係咩類型都唔知
藍色弱智廢中廢老消費多？定有良心既黃色人士多？
Btw有冇名 投訴到佢仆街

間野本身有人食?

推！

大家快啲上佢fb問吓佢地發生咩事啦！

唔使理邊間分店
間間都唔會再幫襯

好彩從來都冇食過

去將d 茶倒落地下

得 以後唔食

間野越黎起難食

何妖事務所

公司應該有規定得邊幾個人可以代表公司
我又唔係好信呢啲茄喱啡代表到老細

算把啦，香港人話罷食轉個頭咪又唔記得

九龍灣？
九龍灣大把選擇啦使撚食佢

好撚難食

重現812，連登狂洗版，見者轉發，問自己良心，轉發一篇野真係咁難？

標題：
[黑警還眼] 又爆眼？忍無可忍啦，825全民入機場

見Post開新Post洗連登，重現812

唔理825有咩活動，聽日11am起一律入機場，勢要塞爆機場！

如果你仲有良心，有些少良知，唔理你和理非定勇武，825你一定要出現，為我哋嘅手足討回公道。香港人已經唔可以再俾警察恰到上心口。眼又爆，腳又斷，下一步就係手足斷送生命！

係警察迫香港人，呢班警察為人工福利，不講仁義道德，迫香港上絕路。

825唔塞爆機場，勢不為香港人。

今次核爆都唔離開機場
因為香港人已經冇路走
行入機場，你有本事就打橫抬我哋出嚟

香港人加油，機場見

原本都難食架啦
係又貴又難食

報食環幫你查下

Call食環

罷食名單

當正間舖佢有份咁，睇下間嘢冇人食嗰陣公司會保佢定攞佢嚟祭旗

佢地d員工九成都鬧示威者係仆街 咪撚食

上次遊行完，金鐘全店黑衫條on9累死全家
罷食

機場食過一次
麵少兼夾難食
攞杯清水都要收錢
永久blacklist

食都未過OK BYE

以後唔柒食

目標係一年內執笠

間野rip了

hahaha

等執啦RIP

Okay noted 反正貴夾唔飽

email 投訴咪得

嘩屌 之前入機場次次都係食翡翠

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

罷食 大陸野收皮啦

Ok 然後 lunch 唔撚幫親

永久罷食

又一間唔使食

屌你老味個擔擔麵真係變撚左味 唔係講笑
完撚全無花生醬味 好似飲緊醋咁 屌佢老味我以前覺得好好食好鐘意食架屌佢老味
屌我真係好嬲

專做大陸西生意

上次撐警大會咁啱我喺金鐘廊翡翠都聽到幾個waiter鬧示威者
我即刻啤佢地先收聲
總之一係罷食 一係翡翠炒咗呢幾件野

難食，不了
Google & FB 一星劣評

Byebye

難食又貴
為乜要幫趁佢呀

屬於Lv 集團

但佢個小籠包的確係唔差

ok 收到

間垃圾收夜晚十一點

呢個時勢
大家迫佢地公司表態
可以預計一定會公開奶共

唔撚食啦 又唔係好食
大撚把小店小籠包好食過呢間

試過食到痾真心，不過唔知係咪同一間分店

不了 88

呢樣真
但係個擔擔麵真係變到好難食好難食呀
而家仲要咁我以後唔撚食

德福只會幫襯渣哥

完全忘記左呢間咁難食的鋪頭

未撚聽過

冇食過 之後都唔會食

垃圾

Ifc翡翠拉麵小籠包不知幾歡迎

屌 間唔中都有幫襯 以後唔食

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

吓..

又食少一間

周圍都係呢啲垃圾鋪

本身已經唔食
好難食

cnopenrice見

好學唔學學日牛
做狗糧餐廳啦屌你老母

小籠包都唔係食呢間下欄扮上等既傻鳩餐廳啦

有冇職員名？
發生時間，分店？

[#Eye4HK 爆眼文宣] 跪求 Retweet 爆眼手足新聞，推上國際！！

收皮小籠包

食過 痾撚左3日
屌佢老母啲野勁唔乾淨

公司唔炒左佢即係認同佢嘅講法

死肥佬

有心破壞嘅，鐵閘都冇用啦

呢位邊位呀？

又一間

咁仆街我以後轉食鼎泰豐 起碼係台灣公司

唔想食囉. sorry

試吓每日中午及晚飯都打去訂定位先

推推推

唔會食，，ok

邊間分店定間間分點都唔歡迎？

前幾日仲諗住去食，不了

反正都唔好食

投訴條契弟先

又衝出黎柒

看圖說故事？fc左未？

消防、衛生、食牌、改建

2019年8月24日
德福分店

間嘢難食到狗也不屌

唔講佢歡唔歡迎黑衫

呢間嘢真係好撚難食
尤其是小籠包

呢句真

唔撚食了 dllm

相由生心

好難食

罷食 898

bye9bye

報食環,報消防

本身已經無興趣 宜家

我上次見到好多老鼠

得啦
唔撚食你高貴嘅小籠包

間野真係好難食
中過一次伏就不了

以後都唔撚食

好 就聽你話唔食

德福有好多野食 德福廣場一期 二期 淘大花園 仲有個係咪好似叫德寶商場？ 唔食佢啦

一星佢未呀

不要說推
試著說
打狗！ 救人！

垃圾舖，又唔好食，上次去左右都係大陸人

88la

而家渣晒，好耐冇食

會唔會食食下見到有米奇
見到記得要報食環

會唔會見到入面地好跣/走火通道好多雜物
見到又要記得報消防

盡良好市民責任

LVMH group ,大把嘢可以bye9bye

咩老闆

又多間連儂舖

可以

呢間野食過一次
好撚難食

有毒，食完肚痛嘅

都要至少知時間地點，職員名
btw提提大家翡翠飲食集團被LVMH Group旗下既L Catterton Asia基金收購
大家可以睇下點投訴同埋擺買其他brand

以後不了

88

正常公司呢個時候應該出聲明
話自己尊重每一個客人
跟住一係炒一係寫會內部培訓同道歉
但係講得內部培訓姐係老細係藍不過唔敢太出面
如果個老細藍到仆街可能仲會出聲話咁做冇問題
咁佢就仆街啦

唔歡迎咁唯有撤回你la

搵人幫手加佢入罷食名單～

唔撚食囉

認真講 唔好食 冇食好耐

要搵食環幫佢檢查下環境衛生先得

了解，以後都唔幫襯

送都唔食

太多生意做唔切啦擺明

咁咪唔食

戇撚鳩

留比大陸人食

咪撚理的傻西

收到曬 吊起個經理比我地睇先再食

真可惜

擺食

以後唔去

好恨食呀屌你老母

從來未食過呢間野

依家啲餐廳好缺人？智障樣都請

留翻同d大陸人食啦

唔畀食咪唔食
以後都唔食

我就幾鍾意食依間野既 出於對佢既愛
我選擇投訴並請佢跟進 如果有恰當跟進
我會比多次機會佢

消防，食環

你搶豬啲嘢食

幫推

要負皮了

冇一個係無辜

俾狗食 屌你老尾

今晚接佢收工好過啦，收夜晚十一點

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

OK明白

哦
翡翠呀，LVMH嫁嗎
不嬲最鍾意佢嘅燻乳鴿
兩個人去食lunch 都可以過千蚊埋單

以後全線都唔食呀你老母
一蚊都唔會俾你賺呀仆街垃圾公司！！！！

唔係單單你呀！
連你母公司所有牌子嘅嘢我都唔會買！！！

投訴

推！罷食list又加一員

唔好理邊間啦
一定要全線抵
除非炒人道歉
當你狗咁趕唔係仲食咁無骨氣呀

push

濕鳩經理扮大袋

上facebook炸鳩佢

弱智仔

快啲上佢facebook留言問下

本身都唔食
又貴又唔好食

咁撚難食，請我都唔食

咁貴 唔食了

罷食囉做乜姐 貪你好味咩

著哂白衫入去坐下囉

打去食環

唔食咪唔食囉 你唔做我地生意無問題 但執鳩左果陣咪賴人破壞經濟就得喇

呢間嘢一向都藍，以前世貿分店試過香港人就話無位，大陸人可以即入

咁多間鋪而家都仲未執

公司食飯都會食下
現在 不了

dllm
請大家罷食

玩鳩佢囉

唔炒佢就唔食

聽講入面有好多蟻

以後唔食

好 還佢心願

難食過閪丶食過一次以後都唔會返𨍭頭食囉！求其一間小店都好過佢丶垃圾

留名

唔好食 去過一次only no more

冷靜處理，唔好嚇到入面d顧客

唔撚食 除非炒佢

好想睇到呢條肥閪被失業

唔洗 人地咩身份/方法 我地用返相應渠道就得 睇下間污糟餐廳保唔保佢

我一定幫襯，叫杯可樂。
但坐返幾個鐘都好！！
學生可以去溫下書！

有老鼠...

唔知聽日見唔見到佢呢

要推上報

突然發現政府之前話智能燈柱係無鏡頭的

屌佢老母啦

痴線 一句野就炒人同共產黨無分別

大家食唔食就自己決定

國泰咪話左比大家知，員工講句加油都可以炒。呢個員工話黑衫唔準食，已經可以杯葛佢餐廳啦

Ok 唔食

間野under LV 集團

“Crystal Jade Group was acquired by luxury retailer LVMH Moet Hennessy Louis Vuitton”

屌 我發現藍絲餐廳好多都係俾狗食
乜鳩翠河同百份百之類
侍應閪，野食又閪
好耐年前青衣城有一間，有次去食
碗碟又唔乾淨，茶又凍，炒碟白菜仲衰過醫院飯

理撚得佢 佢一個累全家

咁大個仔都未食過

德福？

我以後不吃

唔食了 btw上次食好似見到有小動物屍體係地

不嬲都唔撚食

攪大佢啦，佢憑乜唔比入

所以話d餐廳請d on9番黎
真係倒自己米

以為唔撚食依間垃圾

唔洗多講
秒罷

推呀
以後唔食

個個星期都去荃灣果間食晚餐，依家不了。

一於罷食！

又普通又貴又要扮上菜

要多多檢驗先得

呢間野垃圾到仆街，啲小籠包超差又貴又少

屯門撚表示以後都唔食

叫曬親朋戚友唔好食先

又一間本身都難食
比吉野家衰嘅係佢仲要賣貴懶高檔

去開tst分店食 唔會再去

垃圾店，推！

十年來拉麵水準多番急挫，豉油痕都食出劣質！

片?

救人 打狗

唉...又少一間

留返畀啲白衫暴徒

淨係記得好貴

開始懷疑d員工俾公司刻薄得多想報仇所以特登咁做

Bye9bye

屌佢老母 罷食
仆街 啲野食不嬲都勁貴

有請食環

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

好奇呢間係咪專請垃圾

85果日罷工後去荃廣等公園聚會開始， 門口度有兩排商場d坐位咁我坐左果度
等等下間野有個阿姐出左黎同其他人吹水，聽到係咁屌不合作運動d 人阻佢返工搞到遲到

食過一次 勁難食

推到倒閉
講完

仲有人食咩？

721

本身都難食
你仲要趕客

咁咪唔食囉，有寶咩

本身間嘢已經愈做愈垃圾
支持罷尻佢

我記得依間嘢前幾年有試過啲嘢食食到人腸胃炎喎
依加啲衛生情況點呀過咗咁耐都係時候要搵下食環嚟check check佢架啦

美心旗下……

原來唔係，攪錯左

又一間等執

唔需要問，一個害全家！全面罷食！

如果老板唔係藍既，除非炒左佢，如果唔係都罷食

Pish!

本身都難食
依家以後都唔會去

條路自己揀
到時唔好出道歉聲明歡迎任何市民

佢老板係 lvmh group 喎

唔好意思，有無最新 「不幫襯」名單？

ok 886

有個friend係沙田嗰間做，聽講上次沙田me去食，成班人走咗出去招呼佢,搞到幾大陣仗， 所以有呢啲嘢唔出奇

唔食都無損失

罷食
講得出成世都做到

飲食業特別多低智藍絲

做咩個個唔食？
入去淨係叫杯野飲係lunch hour 坐2個鐘嘛

成個樣柒吓柒吓

係張相後邊好似見到有老鼠喎

罷食，完

我講鋪係做人生意街邊啲鋪，btw抵佢俾人爆玻璃

Yes

炒得

好似冇食過

光復香港 時代革命！

好多有關系鋪頭

哩間嘢食過一次已經要blacklist

冇運行了

挑！
好撚正咩間野？
又唔是平仲要！
巴撚閉！

大撚把中囯游水客死過來香港幫襯
慢慢等游水客啦由佢

本身都唔好食啦e間

食過一次，好難食

戇鳩... 又唔係老細
癲撚咗？

之前食開而家不了

員工著住制服就代表間鋪
除非個老細表明立場啦唔係既咪姐係默許

炒左佢再講學航空業

好多人上 facebook 表揚佢

枉我平時去機場都會食呢間
平時諗唔到食乜而附近有呢間亦都會去食

冇下次呀

間野衛唔衛生？

不過講真翡翠幾好食

話佢戇鳩呀
唔係老細又出黎吠

[img]/images/spacer.gif[/img][/img]

LVMH 架

一人一電郵投訴呢條友

翡翠拉麵小籠包四人中毒
20131003

有FD 識佢, 有料報, 但唔識用加密法

會唔會寫信去LVMH(已收購呢間野既九成股權)？如果佢地未賣出的話，send封信表揚下佢咁有原則都好嘛~~

咁食返銅鑼灣嗰間先

唔撚係掛
我食過一次德福果間 好難食喎

一係炒左佢，唔係就等生意額暴跌啦

Understand ! Won’t eat again

知道哂，罷食

肥撚到想嘔

聽日試下黑衫黑褲去

冇分別

D面上檯永遠淋晒發漲

要食都唔食佢啦！
又唔係特別好食，又貴！
依家仲歧視香港人。
你慢慢等大陸團落黎畀生意你做啦下～

做呢d位要對自己講既野負責

一個經理仔搞到成間公司無生意

淘大天仁突然提早拉閘

其實大家應該去幫襯
由佢開鋪坐到收鋪

我記得係新加坡人開~
仲有呢幾間

哦 收到了
以後唔會食

賺香港人錢去奶大陸。

不嬲唔食
又貴又垃圾

因為政治取向唔賣野俾黑衫

好冇品

鼎泰豐大陸都有，大概都會奶共。

呢間垃圾有人食架咩？

次次睇親罷食po都發現原來我根本冇食過

睇下佢過唔過到兩個月

Cheap野點擺落口？

以前喺呢個商場做過
有老鼠，我地間細鋪都搞咗好耐先冇事
佢地咁大間唔使諗都一定有
Call得食環

炒左佢都無用
永久blacklist

係因為由一開始已經被人將 示威=破壞拉在一起
咁先可以出防暴鎮壓

由一開始已經輸左依一點

狗也不吃，絶対に食べない

罷食無用架，搵嘢玩啦

翡翠? 不了

呢間好似大陸嘢嚟，以前啱啱開果陣我覺得幾好食
點知無去一排再食啲嘢淡到仆街、料少到得幾條又貴咗勁多
自此之後無再幫襯過任何分店

新加坡公司 不意外

美心集團

真心講
除左香港人 有咩人會食依間垃圾

垃圾不嬲唔食，咪做大陸人生意囉

又多一間唔使食

日日入去坐底唔叫野，淨係小柒佢

講多少少事發經過
當時大約5點幾6點
有黑衫問圖中位人兄有冇得入去食
然後位人兄就話「唔歡迎黑衫」
之後有人同佢理論
佢就好無辜咁係咁話無講過
屌咗陣就散咗

推到炒

唔食囉，又唔係好食

荃灣廣場有分店

吾撚食，洗撚佢歡迎

全線都唔會幫襯 呢個品牌仲有咩餐廳？
一齊罷食

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

千祈唔好投訴佢衛生問題, 例如有老鼠啊, 曱甴啊....佢會好難做架

翡翠拉麵小籠包
翡翠江南
翡翠小廚
悅翠堂粥麵甜品

吃著農民工的飯，操著中南海的心睇死都係d高不成低不就嘅部長仔

冇食過亦唔會食 屌你老母

大家open rice 識做啦

將軍澳某間上海食品店知道同事出機場即炒

著其他衫入去坐底扮睇餐牌 然後走

以後唔會再食！

咁酸辣麵呢？

想知更多

講真 中菜餐廳大撚把樓面廚房佬係啲濕鳩垃圾廢中廢老
反係正常 雖則無乜直接關係但屌你連鎖中菜廳大多數都中資比錢佢賺做乜
利申 中菜pt近排好撚忙好旺
私心講句 你地唔幫襯等我白逗佢人工蝕死佢好過

罷食bye

以後唔撚食

九龍灣間野好撚難食

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

對敵人仁慈=對自己殘忍

翡翠出咗新post

傳送門

食環又要出手的時候

決定罷食

笑撚死

條on9可以咁撚on9

每人每日打電話投訴每人send一封投訴信都玩撚死佢

將軍澳個間都係咁以後唔去個到炒散 特別係個經理又係藍絲份人又閪

唔食了

間唔中食
依家不了
全線分店罷食

我以後著乜色衫都唔L去你度食

其實佢有冇資格用呢張相?

真心，睇撚到

唉，屌你
唔撚食你，拜拜

真 難 食

咁撚巴閉，以後剩係賺藍屍D陰質錢啦！

我想實驗吓佢地歡唔歡迎消防，食環，勞工處呢

又要炒人了

一齊過去玩鳩佢

Fc?
唔好又炒車，3m炒過車

721
85
811

係撚美心

呢間本身都好難食，根本唔值

真
唔知佢禁唔禁止藍衫白衫恐怖分子幫襯

典型無人叫你講嘢你係都要衝出嚟柒

推 屌佢老母

要全線結業

無記錯
呢間嘢係香港人喺新加坡開
再傳返入嚟香港
同新加坡有任何關係嘅都唔慌有好嘢

依間嘢竟然係LV

有冇人聽日去問吓佢歡唔歡迎黑衫?

本來好鍾意食佢
再見啦吊你老母翡翠拉麵

曲線叫人唔好去食，自己做少啲野，呢啲暗黑兵法唔係個個識

好鐘意食
以後都冇得食了

翡翠拉麵小籠包總公司係LVMH，LV旗下品牌都係主要做大陸人買，緊係奶共啦
落去LV問佢個仔點解咁做。

翡翠佢老闆係LVMH集團，真係賣袋果個LV呀

lv仲有咩鋪頭係香港

之前個個就叫Gary 宜家呢個柒頭就叫何偉麟!!
認撚住佢呀

以為係坡佬

衛生問題嚴重。

食物有曱甴

罷

1823 app，提供時地事

source?
上LVMH個site唔見有講

呢啲仆街真係唔死都冇柒用 一個濕尻打工仔 狗眼看人低

永世唔食，1蚊1籠都唔食

以後唔食！

著住制服=代表公司
係未亂講野損害公司聲譽可以唔使負責先
除非公司批准啦

利申會罷食 雖然佢啲小籠包係唔錯

食過一次 勁難食
個小籠包個皮厚到仆街

有無前因後果?

行過都肚痛
食要要搞搞佢

幫襯過一次，無下次.

得張圖 又未fc 一陣又大炒車

咁咪唔食囉
好食過佢既小籠包多的是

想食上海野可以去德福金滿庭

大陸人短期有排都唔來食
香港人如果你唔出聲就黃藍通殺
是旦開一面聲你都可以準備收檔

咁唔怪得
賣名牌嘅 邊會得罪米飯班主

可以罷食翡翠

倒米系列 唔再食！

等執

佢唔係返開德福呢間
只不過係德福個經理放大假
叫佢黎頂幾日
翡翠今舖多得佢唔少

位置有邊d

就嚟死咁嘅樣

又有一間罷食, 正

有無死老鼠？

呢間野真係好撚柒難食

罷食直至佢被辭職

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

其實點解唔搵人排隊？？？多啲人排隊塞爆就冇人入到去食

冇生意佢就真係等俾上頭炒

P

換其他色衫入去齋坐!

有無人一齊組團撚狗

不了

唔歡迎黑衫 自己又著黑褲

係，以前好食好多

日日都要著黑衫先得，入uniqlo買返一打黑色衫

親政府陣營郁d就炒人
連個人參加和平集會 / 網上言論都話炒
而家佢直頭代表公司拒絕黑衫
一定要以直報怨，要佢炒人！
所有呢d事件發生
大家一齊帶風向要佢炒人

食飯都唔俾?
咁佢地咪正係做支那生意囉, 如果仲有人落黎而又幫襯佢地既話......
我放長雙眼睇佢地幾時執笠

仲唔炒

已經唔係好食 仲咁串
去食王家沙算了

蟲系巴打

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

入去之前底著黑衫，外面套件其他顏色衫，入到去除面衫，黑衫齋坐

尖咀海港城果間好多自由行去食。仲以為靠自由行好生意唔做香港人生意？

啱啦 又食少間

尋晚食完而家屙到七彩，係咪要call食環

好

光復香港

OK，會叫人唔好食

去排隊等位
只排
唔入

有曱甴 有老鼠
1823

無幫襯過罷食唔到不過連去食野都要有dress code既就執7左佢啦

佢道歉聲明無左？

流氓食店

blacklist

最新上榜
翡翠拉麵小籠包話唔歡迎黑衫喎

幾年前食過一次 難食到爆炸

麗晶花園商場金豐車仔面全店店員話送人去坐監

lm

咁仲唔投訴有曱甴老鼠

食過一次無再去過，呢間野好難食

叻到倒自己米

依間垃圾仲有人食？

應該一齊都book位
跟著又唔去🤪

又一開花式自殺嘅食店

表示不滿
可上去留言
呢度講冇用lor

一定食
嗌碟小籠包食一日

唔撚食！！

好撚型棍呀

佢係14年用LVMH旗下基金L Capital Asia名義以1億美元買

之前因為工作原因查核過LVMH背景，所以好清楚

等到佢哋冇晒生意就最好

你傻左咩
個人政見可以放係工作上？
無職業操守嘅人點解唔炒得
唔炒 無制裁咁咪罷食囉

有冇人開間"缸瓦推粥油炸鬼"去頂佢?

油炸犬 明爐猛火蒸白衫布拉腸粉 應該大賣

日日call衛生署

佢一句說話影響間公司既迎象，唔炒ok，未晚晚門市去門口一大班人睇下餐牌囉

不推不是人

收皮啦呢間野

唔食了～

又貴 又唔係好食， 只係可以放落口既程度， 姐係不了， 太貴

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

咁咪等執笠囉

全線翡翠拉麵小籠包都要多Ｘ謝依個經理。
今次重唔生意興隆到要改名

垃圾店

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

超合作運動

咪撚食啦, 咁貴

老實講，罷唔罷食，佢都仆硬街，無晒遊客爽到呢

呢D經理通常要跑數 依家仲學人趕客
咩咁巴閉呀 仲唔快D炒撚左個on9仔

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕